ZOOM苦主區(1)

集中討論好似唔少人財報前入咗

各位覺得盤前升唔升得返480?

疫情股喺疫苗出嘅時候就已經會跌，好正常

你肯出文咪會升囉

300都比多

可以推返上來

其實佢跌乜撚野
財報賺咁多 宜家又爆緊新型病毒
真係cls公司

山頂460坐緊
早幾日英國爆緊 升返上430
收市變返400
今日又唔知跌乜春

今日跌乜

留名

見之前契媽有加注，比d信心

佔1.13%
排30/50位ja

垃圾股建議唔好玩 疫情嚴重就升。 疫苗轉好就暴跌 根本唔可以長渣

契媽會唔會加注錯

384 坐緊 豬死了

422 1 手

插到34x, 真係冇眼睇

上返$38x 喇，但$384 阻力好大，今日試過幾次都上唔到

Zoom咩事

ZM見過鬼怕黑，不了

隊穿直上400

向上都大量蟹貨等住放

掂一下四百又落返嚟，屌

下星期會更好

LM